.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "února 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Různá rozhraní příkazového řádku užitečná pro ladění Calibre. Bez voleb spouští
tento příkaz vložený překladač Pythonu. Můžete také spustit hlavní grafické
rozhraní Calibre, prohlížeč Calibre a editor Calibre v režimu ladění.
.sp
Také obsahuje rozhraní pro různé kusy Calibre, které neobsahují vyhrazené
nástroje příkazového řádku, jako jsou částečné vkládání písma, nástroj rozdílů
e\-knih a tak dále.
.sp
Můžete také použít \fBcalibre\-debug\fP ke spuštění samostatných skriptů. K tomu ho použijte takto:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 ...
.sp
Všechno za \fB\-\-\fP je předáno skriptu.
.sp
Kdykoliv předáváte parametry pro \fBcalibre\-debug\fP, který mají mezery, uzavřete parametry uvozovkami. Například: „/some path/with spaces
.SH [VOLBY]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
Přidat jednoduchý doplněk (např. doplněk obsahující pouze soubor .py) zadáním cesty k souboru py obsahujícímu kód doplňku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Spustit kód Pythonu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
Ladit rozpoznávání zařízení
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
(Od)registrovat Calibre ve výchozích programech Windows. \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
Spustit rozdílový nástroj Calibre. Například: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP soubor1 soubor2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
Spustit nástroj calibre Upravit knihu v režimu ladění.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
Spustit kód Pythonu v souboru.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Rozložit knihu do zadaného adresáře. Použití: \-x soubor.epub vystupni_adresar Exportuje knihu jako kolekci souborů HTML a metadat, které můžete upravovat pomocí standardních nástrojů pro úpravu HTML. Funguje se soubory EPUB, AZW3, HTMLZ a DOCX.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Exportovat všechna data Calibre (knihy, nastavení, moduly). Normálně budete dotázáni na adresář, kam exportovat, a knihovny, které exportovat. Můžete je také zadat jako parametry příkazového řádku pro přeskočení otázek. Použijte absolutní cesty pro adresář exportu a knihovny. Zvláštní klíčové slovo \fB"\fPall\fB"\fP může být použito pro export všech knihoven.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
Spustit grafické rozhraní s povoleným laděním. Výstup ladění je vytištěn do stdout a stderr.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
Spustit grafické rozhraní s konzolí ladění, protokolování do zadané cesty. Pouze pro vnitřní použití, pro spuštění grafického rozhraní v režimu ladění použijte volbu \-g
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobrazit tuto zprávu nápovědy a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Složit dříve rozloženou knihu. Použití: \-i vystupni_adresar soubor.epub Importuje knihu ze souborů ve vystupni_adresar, který musí být vytvořen předchozím vyvoláním \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Ujistěte se, že zadáváte stejný typ souboru, jaký byl použit při rozložení.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
Importovat dříve exportovaná data Calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
Zkontrolovat soubory MOBI v zadaných cestách
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
Výstup cest potřebných pro nastavení prostředí Calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
Znovu inicializovat SQLite databázi Calibre v zadané cestě. Užitečné pro obnovení po poškození databáze.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
Spustit modul poskytující rozhraní příkazového řádku. Například: calibre\-debug \-r „Přidat knihy“ \fB\-\-\fP soubor1 \fB\-\-option1\fP Všechno za \fB\-\-\fP bude předáno modulu jako parametry.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Způsobí vypnutí spuštěných instancí Calibre. Pamatujte, že pokud máte spuštěné úlohy, budou bez upozornění přerušeny, takže to používejte opatrně.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
Částečně vložit zadané písmo. Použijte \fB\-\-\fP po této volbě pro předání volby programu pro částečné vkládání písem.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
Testovat binární moduly v sestavení
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobrazit číslo verze programu a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
Spustit Prohlížeč e\-knih v režimu ladění
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
